如果現在唔址死經濟，將來d錢落哂班大陸能後，就無得鬥

自己諗